其實而家知道有鬼仲好

比大家認清係有鬼，唔好再成日9up尊重前線決定
總之以後前線作戰必須堅守不被捕為首要原則，一旦果個人叫人留守，咁佢就一定係鬼。
同埋以後只有一個戰術，就係游擊!!主張打陣地既都一定係鬼!!